{
  "nft": {
    "Unnamed NFT": "未命名的NFT",
    "No Preview Available": "预览不可用",
    "Close Metadata": "关闭元数据",
    "Inspect Metadata": "检查元数据",
    "Blocked for violating community rules": "因违反社区规则而被屏蔽",
    "Blocked": "被封锁",
    "Minter DID claimed by {{name}} on {{via}}": "{{name}} 在 {{via}} 上声明了创作者 DID",
    "Anyone can create an NFT collection, make sure the creator/minter is authentic": "任何人都可以创建 NFT 集合，确保创建者是真实的",
    "Unknown Minter": "未知创作者",
    "Twitter Bio contains Minter DID": "推特生物包含 Minter DID",
    "Twitter Bio does not contain Minter DID": "Twitter Bio 不包含 Minter DID",
    "Website DNS record contains Minter DID ({{name}})": "网站 DNS 记录包含 Minter DID ({{name}})",
    "Website DNS record does not contain Minter DID": "网站 DNS 记录不包含 Minter DID",
    "NFT Address copied": "NFT 地址已复制",
    "NFT Address": "NFT 地址",
    "Royalty": "版税",
    "NFT Minter copied": "NFT Minter 复制了",
    "NFT Minter": "NFT铸币机",
    "Created at Height": "在高度创建",
    "Data Hash": "数据哈希",
    "Metadata URIs": "元数据 URIs",
    "Metadata Hash": "元数据 Hash",
    "License URIs": "执照 URIs",
    "License Hash": "执照 Hash",
    "NFT Markets": "NFT 市场",
    "Newcomers": "新人"
  },
  "common": {
    "Search Tokens, NFTs or enter Address": "搜索Tokens、NFT 或输入地址",
    "You Offer": "提供",
    "Tokens (CATs)": "Tokens (CATs)",
    "Your NFTs": "你的 NFT",
    "You Request": "请求",
    "Assets": "资产",
    "Contributors": "投稿人",
    "Dark Mode": "暗黑模式",
    "Light Mode": "明亮模式",
    "Trade History": "交易记录",
    "Report NFT": "举报 NFT",
    "Show on Mintgarden": "在 Mintgarden 上展示",
    "Show on Spacescan": "在 Spacescan 上展示",
    "Requested": "请求",
    "Offered": "提供",
    "Price": "价格",
    "loading": "加载",
    "{{count}} more_other": "还有 {{count}} 个",
    "Inspect": "检查",
    "Accept in {{provider}}": "在{{provider}}钱包接受",
    "No Results": "没有结果",
    "Current Price": "时价",
    "Loading": "加载中",
    "Trade": "交易",
    "Description": "描述",
    "Category": "类别",
    "Total supply": "总供应量",
    "Website": "网站",
    "Friends": "朋友们",
    "Transaction Fee": "手续费",
    "Mempool Transaction ID": "内存池交易 ID",
    "Uploading": "上传中...",
    "Currently Offered": "当前提供的",
    "Daily Volume": "每日交易量",
    "Weekly Volume": "每周交易量",
    "Monthly Volume": "每月交易量",
    "Yearly Volume": "年度交易量",
    "Daily Trades": "每日交易",
    "Weekly Trades": "每周交易",
    "Monthly Trades": "每月交易",
    "Yearly Trades": "年度交易",
    "Rank by": "排名依据",
    "Suspicious trading activity (inflated volume)": "可疑的交易活动（膨胀的交易量",
    "Any Asset": "任何资产",
    "Select Asset": "选择资产",
    "NFT Collection": "NFT 集合",
    "Everything": "万事",
    "NFT Collections": "NFT 集合",
    "Select Reason": "选择原因",
    "All Markets": "所有市场",
    "Date": "日期",
    "Status": "状态",
    "Actions": "动作",
    "Hide": "隐藏"
  },
  "Connect Wallet": "链接钱包",
  "createOffer": {
    "Please wait": "请等待",
    "Create Offer with Goby": "用Goby生成Offer"
  },
  "footer": {
    "Public API": "公共 API",
    "Blocks are fully utilized, recommended transaction fee {{fee}} {{xch}}": "区块已被充分利用，推荐交易费用 {{fee}} {{xch}}",
    "Status": "状态",
    "synced": "已同步",
    "disconnected": "已断开连接",
    "connecting": "链接中",
    "Help translate": "帮助翻译"
  },
  "uploadOffer": {
    "offerFileSuccessfullyIndexed": "Offer 文件成功分类.",
    "Upload Offer Files": "上传Offer文件",
    "Create with Goby": "用Goby钱包生成",
    "Paste Offer": "粘贴Offer文件",
    "Bulk Upload": "批量上传",
    "Backup / Restore": "备份/恢复",
    "Add Offer": "增加Offer文件",
    "subheading": "请选择如何添加您的Offer，所有Offer会自动在IPFS上共享。",
    "#dragHint": "请将你的offer文件拖放到这里, 或者点击屏幕从文件夹中选择",
    "Raw Offer here": "此处粘贴Offer",
    "No Offer entered": "没有输入Offer",
    "Submit Offer": "提交Offer",
    "Paste from Clipboard": "从粘贴板粘贴",
    "Upload many offers in a ZIP file, dexie will internally queue and publish them without overloading the nodes": "在 ZIP 文件中上传许多报价，dexie 将在内部排队并发布它们，而不会超载节点",
    "Successfully queued {{count}} offers for submission_other": "已成功排队 {{count}} 个优惠",
    "Select and Upload ZIP file": "选择并上传 ZIP 文件",
    "Offers from Bulk Upload won't show up in Your Added Offers": "批量上传的优惠不会显示在您添加的优惠中",
    "Your added offers are privately stored in your Browser, make a backup before clearing your Local Storage": "增加的Offer单独存储在你的浏览器中，请在清除您本地存储之前做好备份",
    "Backup Your Offers": "备份你的Offer文件",
    "Restore Your Offers": "恢复你的Offer文件",
    "Duplicate offers will be merged": "复制的Offer文件将要合并",
    "Your Added Offers": "你增加的Offer文件",
    "No matching offers": "没有匹配的Offer"
  },
  "invalid offer file": "Offer文件无效",
  "gobyModal": {
    "notice": "需要Goby浏览器扩展插件",
    "Try Goby": "试用Goby",
    "gobyInfo": "Goby是Chia的开源浏览器钱包。"
  },
  "header": {
    "Markets": "市场",
    "NFT": "NFT",
    "Trade": "交易",
    "Recent Trades": "近期交易",
    "FAQ": "常见问题",
    "bannerMessageDBX": "我们推出了<a class='font-bold' href='/dbx'>dexie bucks</a>！ 在 <a class='font-bold' href='https://twitter.com/dexie_space' target='_blank' rel='noreferrer'>@dexie_space</a> 关注我们以保持最新！",
    "Add Offer": "添加Offer"
  },
  "offersTable": {
    "Last": "末",
    "Best Price": "最优价格",
    "New": "新",
    "No Offers Found": "未发现Offer",
    "Combine Offers": "Combine Offers",
    "Collapse NFTs": "折叠NFT",
    "Expand NFTs": "扩展NFT",
    "You Offer": "提供",
    "You Receive": "请求",
    "Price": "价格",
    "Combined": "已合并",
    "Cancel": "取消",
    "This offer contains overlapping inputs and can not be added": "该Offer文件有重叠，无法增加",
    "Accept": "接受",
    "Download Offer File": "下载Offer文件",
    "Copy Offer File": "拷贝offer文件"
  },
  "ribbon": {
    "Yours": "你的"
  },
  "ozoneModal": {
    "Scan QR Code with Ozone Wallet to accept": "使用Ozone钱包扫描QR码接受",
    "Try Ozone Wallet": "试试Ozone钱包",
    "Ozone Wallet is designed for transactions with XCH and CATs in a reliable and secure way": "Ozone钱包专为以可靠和安全的方式与 XCH 和 CAT 进行交易而设计"
  },
  "inspect": {
    "dexie link": "dexie链接",
    "Loading": "加载中...",
    "offer not found": "Offer未找到",
    "Add to Your Offers": "添加到您的报价",
    "Requested": "请求",
    "Offered": "提供",
    "Download Offer": "下载优惠",
    "Offer file copied": "Offer文件已拷贝",
    "Copy to Clipboard": "复制到剪贴板",
    "Status": "地位",
    "Offer ID (Hash)": "优惠 ID（哈希）",
    "Date Collected": "日期已搜集",
    "Date Pending": "待定日期",
    "Date Closed": "日期关闭",
    "Confirmed at Height": "确认高度",
    "Attached Fee": "附加费",
    "Input Coins": "输入硬币",
    "Raw Offer File": "原Offer文件",
    "Current Bid": "当前出价",
    "Make Bid": "出价",
    "Requested price is too high? The seller might accept your bid!": "要求的价格太高？ 卖家可能会接受您的出价！",
    "{{count}} offers_other": "{{count}} 个优惠",
    "Bid with Goby": "以Goby出价",
    "Upload Offer": "上传优惠",
    "Create a new offer which requests this NFT": "创建一个请求此 NFT 的新报价"
  },
  "chart": {
    "Day": "日",
    "Week": "周",
    "Month": "月",
    "3 Month": "3 月",
    "Year": "年",
    "Linear": "线性",
    "Log": "Log",
    "activeOffers": "活跃Offer文件",
    "lastPrice": "最后价格",
    "Collapse": "折叠",
    "Expand": "扩展",
    "No data for this chart": "此图表没有数据",
    "Still collecting data for this chart": "仍在从该表中搜集数据"
  },
  "status": {
    "active": "活跃",
    "pending": "待处理",
    "cancelling": "取消",
    "cancelled": "已取消",
    "completed": "已完成",
    "unknown": "未知"
  },
  "toast": {
    "gobyError4001": "请先完成Goby钱包设置。",
    "gobyError4900": "Goby钱包未链接",
    "Offer accepted": "Offer已被接受"
  },
  "Assets": {
    "Search {{count}} assets_other": "搜索 {{count}} 项资产",
    "Powered by Taildatabase": "由 Taildatabase 提供支持",
    "Code": "代码",
    "Asset ID": "资产 ID",
    "{{code}} Liquidity": "{{code}} 流动性"
  },
  "contributors": {
    "Core Contributor": "核心贡献者",
    "Advisor/Strategy": "顾问/策略",
    "Data Cruncher": "数据粉碎机",
    "Community Manager": "社区管理员",
    "Translator": "译者",
    "DBX Holders": "DBX 持有人",
    "The Community": "社区",
    "Web3 Wallet": "Web3 钱包",
    "Explore NFTs": "探索 NFT",
    "Add or Query TAILs": "添加或查询 TAILs",
    "dexie would like to thank its awesome contributors and friends, without them dexie wouldn't be what it is today": "dexie 在此感谢其出色的贡献者和朋友们，没有他们，dexie 不会有今天的样子"
  },
  "faq": {
    "question1": "什么是dexie?",
    "answer1": "<p class='my-5'>dexie是一个Chia offer文件的点对点交易所，Offer文件完全去中心化并无需信任。</p><p class='my-5'>dexie并不托管任何硬币，硬币将一直在maker的钱包里直到offer被接受, 这时资产在maker和taker之间通过一次交易，安全的在区块链上进行了转移，无需任何中间商。</p><p class='my-5'>请到Chia官方网址了解更多关于offer文件的解释。<a class='text-nice underline' href='https://chialisp.com/offers' target='_blank' rel='noreferrer'>Chia Documentation</a>.</p>",
    "question2": "如何获得支持和帮助?",
    "answer2": "<p class='my-5'>请通过我们的推特联系我们 <a class='text-nice underline' href='https://twitter.com/dexie_space' target='_blank' rel='noreferrer'>@dexie_space</a> 或者加入我们的Discord社区 <a class='text-nice underline' href='https://discord.gg/3xUrkAxUmd' target='_blank' rel='noreferrer'>discord channel</a>, 我们将很高兴提供帮助。</p>"
  },
  "markets": {
    "{{market}} heading": "{{market}} 市场",
    "Depth": "深度",
    "Rank": "排行",
    "Asset": "资产",
    "#buyPriceHint{{depth}}": "购买单价{{depth}} {{market}}总量\n以及每个{{market}}得到多少。",
    "Buy Price": "买入价格",
    "#sellPriceHint{{depth}}": "售出单价{{depth}} {{market}}总量\n以及每个{{market}}花掉多少",
    "Sell Price": "卖出价格",
    "#priceChangeHint{{depth}}": "平均价格变化(买卖{{depth}} {{market}}深度)\n在过去24小时内。",
    "24h Change": "24小时变化",
    "#totalOfferedHint{{depth}}": "每个已提供资产总和\n市场排行按照大多数{{market}}被锁定在活跃Offer文件中的数量。\n有重复输入的Offer忽略不计",
    "Currently Offered": "目前提供",
    "Buy": "买",
    "Sell": "卖",
    "{{market}} subheading": "显示至少有1{{market}}买卖流动性的所有已知资产。",
    "no liquidity": "没有流动性",
    "Learn more about our NFT Verification Labels": "详细了解我们的 NFT 验证标签",
    "Collection": "收藏",
    "The current lowest price of an NFT": "NFT 的当前最低价格",
    "Buy Price (Floor)": "购买价格（楼层）",
    "The highest price someone is bidding for an NFT": "某人竞标 NFT 的最高价格",
    "Highest Bid": "最高出价",
    "Floor 24h": "24小时楼层",
    "Toggle collections with suspicious trading activity": "切换具有可疑交易活动的集合",
    "no {{xch}} offers": "没有 {{xch}} 优惠"
  },
  "notFound": {
    "404 Error": "Error 404",
    "Page not found": "页面未找到",
    "Sorry, we couldn't find the page you're looking for": "对不起，我们没找到您查找的页面。",
    "Go back home": "回到首页"
  },
  "offers": {
    "Offer at least": "最少提供",
    "Offer at most": "最多提供",
    "Receive at least": "最少请求",
    "Receive at most": "最多请求"
  },
  "report": {
    "Report Content": "举报内容",
    "Use this form to report NFTs or Tokens for rule violations": "使用此表格报告违反规则的 NFT 或代币",
    "Every report becomes a public pull request in the Community Blocklist repository, where it will be reviewed by a maintainer": "每个报告都成为社区阻止列表存储库中的公共拉取请求，维护者将在其中进行审查",
    "NFT": "NFT",
    "CAT reporting is not available right now": "CAT 报告目前不可用",
    "Token (CAT)": "Token (CAT)",
    "Impersonation": "冒充",
    "Spam": "垃圾邮件",
    "Illegal Content": "非法内容",
    "Other": "其他",
    "Enter additional notes (notes are public)": "输入附加注释（注释是公开的）",
    "Thank you, a new report has been generated": "谢谢，已生成新报告",
    "Report {{id}}": "举报{{id}}",
    "Generating Report": "生成报告",
    "Submit Report": "提交举报"
  },
  "trades": {
    "Recommended Transaction Fee": "建议交易费",
    "Tx Fee": "交易费",
    "mempoolExplanation": "当前等待打包到区块的转账数量",
    "mempoolSize": "内存池数量",
    "no filters selected": "未选择过滤条件",
    "Transaction Fee (higher fee = higher priority)": "交易费用（更高的费用=更高的优先级）",
    "Low Transaction Fee (low priority) {{fee}}": "低交易费（低优先级）{{fee}}",
    "Low Fee": "低费用"
  }
}
